保皇黨開始幫老人家登記選民，大家要提醒身邊人士

今日做做下野有個唔知咩親戚黎搵我阿爸阿媽
拿form黎話幫佢地登記做選民
仲問我填左未
咁好死一定有野
我老豆係藍營

佢走左我先問咩事
話個所謂親戚大陸有個仔
過曬年齡又想黎香港
話民賤聯可幫佢搞到
先黎香港做義工先
過幾年就有得黎香港

唔知真定假
但保蝗黨咁就有兩個免費義工不停搵人登記投佢地
我爸話冇計都要幫佢
話填左就係投左
明顯條八婆誤導佢地
我話登記同投票係兩樣野
為下一代唔好投畀保蝗
好彩我老豆都未藍到黑
佢話兩邊都唔投
林鄭保蝗同反對派都唔係好人
叫左我老豆到時同條八婆講話投左畀保蝗
等佢地計錯數

大家小心，香港人加油

好

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

dhlm

選民登記截止好耐囉喎

咁就奇怪喇，今日先黎填form
睇過真係區議會
但佢冇填日期
係咪有乜賤招？

今年登記完咗好耐,而家登都要下年先投到,正常政黨準備緊選戰,唔會搞呢啲.
2019年選民登記周期法定限期

新登記申請：2019年7月2日
更改登記資料申請：2019年6月2日

你擔心下佢會唔會攞你哋個人資料做咩先啦,又身分證又住址

唔該曬，同左佢地講。搵條八婆問清楚

條八婆話係準備下次投票用，所以冇填日子
只怪我見到都冇小心把關......

佢話要搵夠人投民賤聯先會搞佢個仔落黎
真係好仆街